強干弱支

特朗普想做的政策應該是強干弱支，問題係，如果美日歐聯合的話，就變輪干弱支，更大獲